澳洲學者發表撐港文章 中國留學生群起反對傷害中國人民感情 大學跪疑低除下

Twitter:

推

大家幫手推下 p牌推唔到

Up

班支那學生唔好諗住呢招可以work
依家係成個世界都反你！

push

已retweet

呢間UNSW真係好奶共。上次嗰殘體澳州觀迎你都係呢間垃圾

教畜

主客不分就係呢班NDS

push
幫手！

又黎

其實呢d 新聞最好係當地傳開去，等當地人覺得自己國家係俾班大陸人搞緊，之後由佢地俾壓力自己政府先係最布用

最尾幾分鐘

繼續加速主義

我幫你推.........
不過我都好似係P牌

幫推

Pish

Push

又係d支那狗

推俾澳洲政府啦，咁大隻內鬼

好快到佢地
澳洲而家反共情緒勁到癲左

中共人覺得全世界都係党 要听党指挥

入侵到

可以係歐美澳洲宣傳啦，
證明咗強國留學生危害歐美澳洲自由社會。

又奶共學校

只要支那唔岩聽
歐美地區人士都犯國安法

Tui

國際線有任 請每日推Post

UNSW再黎料隨時俾政府收皮

有冇文章backup

retweeted

繼續推pls thxx

中國留學生做乜留學？

推撚到有澳洲議員回應下

好波，最驚佢地唔做野

澳洲唯一毒瘤就係啲奶共大學

好難, 高層9成奶共

間野好奶共冇嫁啦

CNC

講真, 澳洲人自己都奶既我地無咩可以做到

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

JNZ

佢唔代表澳洲人
係代表學校利益

唔知點解澳洲會突然反得咁勁

pish

澳洲支那學生 去咗外國仲想做中共隻狗

死番支那啦

屌佢老母 連係澳洲講嘢嘅權利都冇 支那真係剝奪言論自由嘅代言人

今日unsw discussion forum突然多左好多post講 Hk

澳洲靠教育賺錢，點會唔奶

紮名 -> 全部驅逐出境

推推

It seems to be available now.

係cm搵到條lin

NMSL

留學生=間諜

趕佢地返支那啦屌

之前uq 阿drew單嘢已經搞到 澳洲local好嬲

而家又搞多單

加速主義好

讀乜春JD呀𨳒粉蛆
死返去大灣區啦

tui

雪梨啲香港學生有人已經知係咩人組織，要搞返嗰條友先得

賺學費

應該踢哂班中國留學生番歸啦
佢地搵人請槍交功課出席率又唔夠
日日落club同 casino

正宗廢人二世祖

支那共党五毛小粉紅真係世界毒瘤

幫下p仔

Like tweet嗰陣注意番
有啲係支那人假 ac反串
呢條友個頭像係色情圖片

Retweet!

留學生講和組織聯繫上
即係間諜啦

啲小粉紅真係好煩

咩啊 好多local support 我地 澳洲政府都歸咗邊啦
間學校跪唔係重點 重點係要攞呢個機會向世界宣告中共嘅惡

佢hide咗係homepage 同delete 個tweet

NDS 在外國愛中國 ....

繼UQ後又一奶共大作

係有組織的

中國人去到邊都係有破壞冇建設

我地唔出聲 佢地真係會WORK

違反晒維也納領事公約! 袋鼠政府唔該快D做嘢!

有無人翻譯成英文如果無不如大家集思廣益再RT

今次跪完，澳洲嘅言論自由就愈黎愈接近收皮

班小粉紅on9,間大學想低調
仲想要悉尼工作既law校友做野,想人地冇左份工?
人地已經查緊中共代理人

yes，可以幫手

Push.

直接收緊留學生人數喇

上次間QU一d事都冇

垃圾芝麻狗

呢班人知唔知咩叫學術自由⋯⋯
唔比個教授出文章叫打壓同 censorship 呀
垃圾支那人真係野蠻

仲要人地退學費 以為自己乜水

停發VISA啦

Cls

啱啱發現標題打錯字 sor

澳洲人網上反共功力仲勁過香港人
串得黎又拿捏得岩岩好
小粉紅多數係留學生/移民一代
英文完全唔夠抽
成日被人撚

最好佢地個校友出聲 一網打盡

已經work咗

有冇人可以報料比香港傳媒

認真
比武肺搞到lockdown 3個月
又冇得去bar飲酒
Gym 同運動全部冇得做
搞到個個谷鳩住道氣
仲成日串串貢係度警告澳洲

大學官網新聞頁面係冇咗
不過仲睇到鏈結嘅頁面
內容都唔算偏頗歧視
話中國不等於話中國留學生
中國留學生仲有澳洲庇護呢

Yes, 正式newsroom 冇左 同tweet 仲係冇左

早幾個月篤爆左支那2月個陣偷偷用兩間私人公司名義買走曬澳洲d口罩
然後支那日日警告澳洲唔準查武肺，又威脅話唔批留學生、唔買牛肉
同埋南海d野都好關澳洲事
仲有之前工黨收支那黑錢d野好似都未完

點樣可以幫到澳洲學者

點樣TAG佢地 先MAKE NOISE TO 澳洲市民???'
澳洲人受夠樓價高 除左商家

澳洲牛肉一樣有(第二度走私入)。但留學生大陸現在出境簽証都唔易搞，若俾人趕番大陸，想再搞簽證唔係咁易

Avi Yemini

勁撚多左膠話trimester已經好辛苦唔想講政治想講返frankie 屌佢老母咁鍾意Frankie去動物園睇飽佢啦

其實唔一定反得好勁，所以要繼續推文宣做國際線，拉攏更多國際公民一齊做嘢

Exactly 係佢地自己玻璃心

UNSW 係au 名校所以好似芝麻人鐘意讀，不過佢地人多其他亞洲學生無佢地符

Diu

煲大佢 引起澳洲人公憤

可以安撫下佢哋
話而家好似64咁
會保護留學生

已推

呢條女之前unsw搞連儂牆嗰陣已經好有意見
大陸閪但又留喺澳洲喎

Retweet

事實啲國家唔做嘢 支那學生啲人民幣對學校真係特別香起碼間學校跪左先 好似nba之前跪大陸咁咋嘛

踢撚曬呢班狗官富二代蝗出校
比習大大回血劍好過啦
當初人地國家一爆就走都走唔切
無事就即時返過去講愛中國
咪撚再比呢班撚樣visa同入藉就全正確

推推推推推

twitter戰線出嚟啦

twitter inbox佢

係，最近重要武肺感染人數攀升，封省，閘門，想返學返唔到，D人又鍾意做運動同出去玩

依家D人非必要出門或者唔合作結果被罰千幾澳紙，瞞報嘅準備上庭，諗下都知究竟爆得幾嚴重，為自己淨為人地，都嬲死啦

真

再推過

乜重有澳洲支那留學生

有隻蝗開左個poll 問應唔應該講 political

推，
𨳒佢老母仲未醒？

都有abc什至鬼撐香港嘅

睇下佢有咩行差踏錯, 報比IMMD, 國防部etc....

like + retweet, P牌照推

上Twitter推

去twittrr推

可能只係啲垃圾學店
無咗人民幣就生存唔到

一日唔驅逐依班撚樣都唔會有運行